多啦A夢係咪bug片之最

有隨意門但係用竹蜻蜓
有咁多道具但係大雄都冇錢
又唔整無限豆沙包

樓主最bug 睇套卡通都咁認真

樓主生出黎就係最大既bug啦

最bug係裝靜兒沖涼裝咗N次
都未同大雄絕交

尊重啦

經歷左好多個暑期，又出去冒險去外太空，返來都係讀小四，仲要成班人都係。

睇親都會好嬲好忟

第一，唔趕時間，用竹蜻蜓係生活態度

第二，隨意門要裝左當地地圖先用得，所以異世界都要用竹蜻蜓

好似而家啲人睇marvel咁，卡通片都打幾千字分析

無限豆沙包令我諗起栗米湯

Marvel撚真係on9點同

靜兒

叮噹呀!!!! 唔係多啦A夢!!!!

根本好多法寶都係多餘，淨係如果電話亭都夠統治宇宙啦